我屌你老未東鐵

仆你個街 趕住出門口沒睇新聞
去到九龍塘先知咩街 入面職員都沒得 企個警察係度 又唔知係咪出閘上去 邊架巴士又唔知 逼我行到出去搭的士 服務可唔可好小小 年年加價 你職員都唔放個係個轉位度 叫人點知要點 想點？ 博比人屌咩